突發 全球多區fb IG齊死機！網民紛往Twitter訴苦

全球最多人使用的社交網站facebook和Instagram，在本港時間晚上9時許突然死機，多個地區的用戶均不能登入網站，亦有用戶雖能登上，但未能發帖或轉發訊息，紛紛改往Twitter訴苦。

《蘋果》facebook編輯嘗試登入一些專頁，部份不能登入，或間歇不能登入，即使編輯能登入專頁，亦不能發帖；部分專頁早前的發帖，亦無故「被消失」。

死啦死啦 世界末日啦

全球多區fb IG齊死機！網民紛往Twitter訴苦

netsend

Netsend

垃圾Suckerburg奶共就叻

中級黑客同印度fd聯手

係咩 ? 兩樣都無玩 , 唔關我事